有冇熟債務重組既巴打知idrphk咩料？

最近想做債務重組 驚中伏 有冇熟既巴打可以講多d

推 心急人上

冇巴打知？

如果有爭hsbc錢，直接搵hsbc幫你攪，咩手續費都唔駛俾

試左結餘轉戶唔得？
搵hsbc啦，好過你搵其他

唔得 如果 hsbc 唔係最大債權人做唔做到？ 做到都係剩係做hsbc既數？

未必得但問左先 如果 hsbc搞到就係幫你搞哂所有數

依度？

係 準備哂所有野去交去分行

好 我試左先

想問巴打你試咗未？？？

試左 搞緊

巴打有冇更新